曼城既SANE 定STELING 跑得快D?

睇左咁耐波,覺得佢2個都跑得好快

我覺得係最高速STELING 快, 加速度SANE 快

SANE: 正評

STELING:負評

緊係我啦

Sterling 引球果時由右腳轉左腳再加速果下變速好快

兩個人d變速都cls

walker話佢係曼城最快
快過sane

咪撚玩啦
睇住佢比文尼 沙拿輪住爆

比人爆同快兩回事

好鐘意睇SANE 係禁區HOLD波停一停, 再突破爆過人傳地波果下
曼城成日咁樣入到波

Sane

好似話跑100米巴禾最快

快=好波？

做咩啫你

依家講緊快唔快呀
好你老母波

同洛賓一樣得一招但就真係mark唔住

我屌你老母

CLS

SANE 呢招真係好正, 睇左咁多年波未見過有人用呢招用到佢咁出色

sane快d
但丁力帶控好過佢好多

哥斯達仲勁，但真係得一招

文尼幾時爆過佢 沙拿係右邊爆walker?

利狗話有就有啦

鏝狗黎